求下和理非們可憐下勇武們代佢哋入差館坐48粒鐘

唔係譴責唔係割蓆唔係分化
但都咁多個月了 和理非可唔可以為勇武手足做多少少犧牲
勇武撤嘅時候 比條路勇武湧入你哋成大班人入面
求下你哋見到勇武走 唔好跟住走 可唔可以保護一下佢哋
比佢哋走咗先 你哋再走
你哋比狗咬最多坐48粒鐘 勇武們係幾年十碌甚至終身(火魔法師)架
得黑衫無gear佢告你非法集結你都可以輕鬆踢保 見到狗衝緊埋嚟覺得不妙可以除罩先 咁又少條罪
求下你哋 保護下勇武 勇武無就無架啦 唔係求你哋同勇武手足一樣咁大勇氣上前線 只係想你哋用自己嘅48粒鐘 換佢哋嘅幾十年

和理非們可唔可以答應我唔好再見到狗就走
的起心肝唔好再指意勇武保護自己 而係你哋保護勇武
啲狗鳩拉你佢哋都吹你唔漲架
求下你哋啦
我唔想再有手足為依個政權白白咁坐監呀

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾

push

入去48可能會俾人打到終身殘廢

請問機率係有幾大？

唔好淨係正負皮啦屌覺得真係要推廣嘅幫手推啦我P牌推唔到架

其實驚到咁不如街都唔好出啦

推啊

推

黑警死全家

咁少人睇都負皮多過正皮
我真係無嘢好講 好撚自私

第一次聽你呢個論點
又幾有道理 我buy你
和理非最多都係告非法集結/蒙面
勇武有野喺身捉到真係搞唔掂

一早已經咁講.....
和理非係盾
走應該係勇武走先

如果唔會被人打其實我唔怕

非法集結檢控成功率都唔知有無 5%

可惜現實係相反
次次都係雞飛狗走式咁走

但好多時勇武幾時走唔到和理非話事，都要佢哋走和理非先可以幫佢哋頂架，之前已經試過好多次和理飛又話等埋，勇武又話保護和理飛殿後，結果個個都唔走留喺度等拉

勇武自己走先，不用保護和理非，和理非有晒心理準備

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

你做咩好似覆曬我啲Post咁

真 好撚難告 企喺到咩都唔做到底可以點入罪

係 但真勇武其實得好少 現場吹雞走都易過吹雞叫和理非做掩護

你講啲嘢好似我個ex
希望你唔好介意

唔介意啦
係因為你喺我身上搵到你個ex嘅影子所以咁做？
如果係咁你唔會更加辛苦更加放唔低咩

我有一刻以為你係佢
除非佢同返我講嘢
結果唔係呢個心結會一直係度
佢永遠留低條刺係我心入面